---
author: krm
created: 2018-10-09
---
![se]
# URL Variabler

En URL kan innehålla flera variabler som innehåller infromation till webbservern.

   * Syntaxen är att det börjar med "?" efter sökvägen.
   * Sedan namnet på variblen lika med värdet.
   * För flera variabler anbvänd "&".
   * Typen på variabel kommer alltid vara "string"
   * Exempel: http://htsit.se/r/web/robot-game.html?level=all-resourses&steptime=0.2








